【勿被轉移視線】當前要務係必須立即啟動文宣機器，割唔割唔係重點

而家大家已經被spin 到割唔割席或者係度互屌
呢啲討論喺呢一刻完全幫唔到成個運動

如果想幫到件事，必須立即啟動海嘯級嘅文宣，重申林鄭政府漠視訴求同警察不斷濫暴先係根源！！！勿被轉移視線

你見每次大野，對家必然立即製造大量fake news，比我哋仲快宣傳開去

612，721，811 必須不斷重提，唔講呢三日，有邊一次黑警暴力係弱過今日？無！

以及最重要：警方於前線扮示威者煽動暴力，不排除今日全部係警察煽動嘅可能性！警方刻意製造混亂！同埋捉到兩個公安有武器，更加真實中港合作！防暴講普通話嗰啲！全部要文宣！！！！！！！！！！！！！

記住，我哋必須揸住呢一個盾

推

推呀

推呀推上去呀

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

推呀現階段互屌係無撚用架

推呀唔好被轉移視線呀

點解推唔到上頂呀

立即啟動海嘯級嘅文宣

無人推post呀

立刻推上頂

推呀！！！

push

推佢老味

推呀唔好再互屌

對啊唔該你班人

推呀唔好再spin

幫推 811

推呀大家清醒啲好無

屌你點解時事台見唔到個post，乜撚嘢機制呀